# Squirrel World RPG

## Март 3, 2025
### Общее
- Исправлены нейтральные предметы
- Исправлен пет в `BattlePass`

## Март 1, 2025
### Общее
- Вернули нейтральные предметы
### Герои
- Добавлен `Void Spirit`
- Талант `50` уровня ветки `Ловкость` героя `Phantom Assassin` ослаблен на `20%` (`+1.2% -> +0.96%`)
- Способность `Mana Shield` героя `Medusa` усилена

## Февраль 20, 2025
### Общее
- Bugfix

## Февраль 19, 2025
### Общее
- Bugfix
- Подготовка к выпуску героя `Void Spirit`

## Февраль 17, 2025
### Общее
- Bugfix

## Февраль 10, 2025
### Общее
- Bugfix
### Предметы
- Исправлена ошибка со снижением затрат маны от `Ring of flux`
### Герои
- `Templar Assassin`:
  - Исправлена ошибка с 50 талантом ловкости, который не увеличивал % урона до 40%
  - Теперь герой не может умереть от действия активных `Psi Blades`
- `Sven`:
  - Исправлена ошибка с 50 талантом интеллекта, теперь стаки ультимейта не снимаются после смерти
- `Troll Warlord`:
  - Байрактар не ваншотает героя после смерти
- `Bounty Hunter`:
  - Исправлена ошибка с выходом из курьера `Onibi`
- `Ember Spirit`:
  - Исправлена ошибка с пропажей героя после разбивания кристалла
  - Исправлены ошибки локализации талантов
  - Добавлена возможность переключения пассивных `Sleight of Fist` для удобного выполнения квестов
  - Добавлена карточка для второй ветки

## Февраль 8, 2025
### Герои
- Добавлен герой `Ember Spirit`
- У способности `Maledict` у героя `Witch Doctor` убран урон от потерянного здоровья
- Талант `30` уровня ловкости героя `Witch Doctor` - больше не бьёт через броню, крит уменьшен до `300%`
- Талант `50` уровня ловкости героя `Witch Doctor` - количество отскоков `Paralyzing Cask` уменьшено до `40`

## Февраль 1, 2025
### Герои
- Добавлен герой `Witch Doctor`
- Обновлен `BattlePass`

## Январь 31, 2025
### Общее
- Исправлены модели

## Январь 28, 2025

### Герои
- Добавлен герой `Witch Doctor`, но он пока не доступен
- Усиленны таланты героев `Monkey King` и `Viper`

## Январь 19, 2025
### Общее
- Исправлен баг с аегисами у боссов
### Герои
- Добавлен герой `Clinkz`

## Декабрь 31, 2024
### Герои
- Обновлен `BattlePass`

## Декабрь 7, 2024
### Герои
- Добавлена карточка героя `Lich`

## Декабрь 5, 2024
### Герои
- Добавлен герой `Lich`
- Исправлены стаки копий у героя `Huskar`
- Исправлен талант на длительность `Decay` у героя `Undying`, уменьшено базовое значение силы и урона

## Декабрь 1, 2024
### Общее
- Обновлен `BattlePass`
### Герои
- Талант героя `Nevermore` `Shadowraze`, брошенный при атаке, срабатывает в момент атаки, а не при ударе.

## Ноябрь 4, 2024
### Общее
- Исправлен абуз с душами в тайнике
- Способность `Blade Mail` белки всегда возвращает физический тип урона
### Герои
- Добавлен герой `Faceless Void`
- Изменен талант `Интеллект 50` героя `Leshrac` на `урон 200% от интеллекта`
- Усилен талант `Ловкость 50` героя `Troll Warlord` на `/1000` -> `/200`
- Увеличен шанс срабатывания 2 скилла героя `Monkey King` на `20%` -> `40%`
- Исправлен баг с начальными стаками `Burning Spear`
- Изменен талант `Ловкость 50` `Phantom Assassin`, сейчас получает `1.2% крит урона за крипа`

## Ноябрь 1, 2024
### Общее
- Обновлен `BattlePass`
- Броня босса `Invoker` снижена на `25%`
- Броня босса `Белка` снижена на `100`
- Убран квест на лава ботинок
- Талант в золотой ветке на золото, время изменено `2 -> 3` минуты
### Герои
- Обновлены иконки способностей героя `Broodmother`

## Октябрь 13, 2024
### Преметы
- Исправлен `Furion's Staff`
### Герои
- Обновлена локализация героя `Troll Warlord`
- Изменен тип урона 3 способности героя `Troll Warlord` с `Physical` -> `Magical`

## Октябрь 2, 2024
### Общее
- HotFix

## Октябрь 1, 2024
### Общее
- Обновлен `BattlePass`
### Герои
- Обновлен герой `Troll Warlord`
### Предметы
- Добавлен предмет `Sange`
- Добавлены нейтральные предметы в `4` и `5` разряды

## Сентябрь 11, 2024
### Общее
- Добавлено описание питомцев из `Battle Pass`
- Добавлена возможость отключения спавна в локациях после завершения квеста
### Герои
- Немного изменен усилитель из `Battle Pass` для героя `Huskar`

## Сентябрь 2, 2024
### Герои
- Исправлен талант 30 уровня в ветке силы у героя `Bounty Hunter`
### Предметы
- Исправлен предмет `Crimson Shroud`
- Увеличен критический урон у предмета `Radiant Lance`

## Сентябрь 1, 2024
### Общее
- БКБ спасает от взрыва Байрахтара (мини-босс самолет из барака-боссов)
### Герои
- Добавлен новый герой `Bounty Hunter`
### Предметы
- Добавлены новые предметы:
  - `Spectre Hood`
  - `Crimson Shroud`
  - `Radiant Lance`
- Новые нейтральные предметы:
  - `Ancient Amulet` - ТИР 1
  - `Divinex` - ТИР 2
- Изменены предметы:
  - `Bloodstone`
  - `Shiva's Guard` - объеменено с `Veil of Discord`
  - `Butterfly`
  - `Pudge Heart`

## Август 11, 2024
### Общее
- Удалено задание на защиту от волн из 1 квеста на миду
- Исправлено открытие новых трудностей

## Август 4, 2024
### Общее
- Исправлена ошибка, при которой при нажатии на кнопку "Скрыть название заданий" у новых заданий название не скрывались
- Исправлен вампиризм у способности `Chilling Touch` героя `Ancient Apparition`

## Август 3, 2024
### Общее
- HotFix
### Предметы
- Добавлен эффект для `Divinex`

## Август 2, 2024
### Общее
- HotFix
### Предметы
- Добавлен новый предмет `Divinex`

## Август 1, 2024
### Общее
- Добавлены новые `квесты`
- Изменены порталы в донатку, рошана и добавлены выходы от рейд боссов
- Золотой талант Грамотный инвестор:
  - Вы получаете пассивное золото каждую секунду `0.5% + 0.5%` за каждые `2` минуты игры.
### Герои
- Добавлен новый герой `Tiny`
#### Apparition:
- `Ice Vortex` - усиливает урон заклинаний героя
- Изменен талант, `Ice Vortex` можно сделать пассивной аурой, наносящей урон
- Физический `Chilling Touch` усиливается на `10%`
#### Sniper:
- Физическая шрапнель усиливается на `10%`
#### Treant Protector:
- Исправлен талант `50 силы`, может применять на союзников
#### Lion:
- Исправлен талант `50 инта`, подкоп не тратит ману
#### Doom:
- Исправлен центральный талант сила, деворем убивает максимум `3 крипа`
#### Templar Assassin:
- Талант `50 сила` усилен, скорость атаки врагов по герою увеличена на `80 * уровень способности`
### Предметы
#### Skadi:
- Уменьшены атрибуты, увеличен бонус здоровья
- Снижение брони по боссам от всех петов работает на 30% слабее.

`PS`. Снижен прорубающий урон БФ и петов, пропубающий урон не работает на боссов и героев.

## Июль 13, 2024
### Общее
- Hotfix

## Июль 7, 2024
### Герои
- Исправлен герой `Templar Assassin`
- Исправлена ошибка усиления урона от ожогов (burn damage) у `Templar Assassin`

## Июль 6, 2024
### Герои
- Добавлен новый герой `Templar Assassin`

## Июль 1, 2024
### Общее
- Обновлен `BattlePass`
- Исправлено воскрешение боссов
- Исправлена локализация в `BattlePass`
- Исправлены визуальные эффекты в `BattlePass`

## Июнь 14, 2024
### Общее
- Исправлен респавн после убийства `Invoker` в режимах `Insane` и выше
- У героя `Lion` поменяны местами таланты 50 уровня ветки интеллект и 30 уровня ветки ловкость

## Июнь 8, 2024
### Предметы
- Добавлен новые предметы: `Dagon` и `Mystic Wyrmtooth`
- Уменьшено восстановление маны у предмета `Golden Egg`
- Увеличено восстановление маны у предмета `Scythe of Vyse`
- Предмет `Assassin Heart` дает бонус 0.8 урона на всех уровнях
- Изменена пассивная способность `Mage Heart`, сейчас дает восстановление маны, дубликаты предмета больше не работают вместе
### Герои
- Увеличено восстановление маны `Outworld Destroyer` на ранних уровнях прокачки `Flux`

## Июнь 7, 2024
### Общее
- Убрана `Shiva's Guard` у всех боссов
- После завершения последнего мидового квеста, открывается вижен на мид
- Удален баш баратрума из пула способностей крипов
### Предметы
- Новый предмет `Trident`
- Ослаблен критический урон `Daedalus` 675% -> 420% и шанс 30% -> 28%
- Усилен предмет `Disperser`
### Герои
- Hовый герой `Outworld Destroyer`
- Исправлены ошибки `Warlock`
- Исправлена ошибка `Centaur`
- `Skywrath Mage` усилен талант 30 уровня в ветке `Интеллект`
- `Jakiro` свапнуты таланты, увеличен урон
- `Doom` снижен радиус таланта 50 ур в ветке `Сила` (800->600)
- `Doom` испралена ошибка подсчета урона Ультимейтf (до этого души ^ 2)
- `Doom` усилен талант в ветке `Интеллект` 1->20% интеллекта урон ультмейта за душу


## Июнь 2, 2024
### Общее
- Hotfix
- Исправлен банк золота
- Исправлены жизни в `Insane` моде

## Май 28, 2024
### Общее
- Hotfix

## Май 26, 2024
### Предметы
- Добавлены 2 нейтральных предмета: `Mind Braker` и `Havoc Hammer`

## Май 23, 2024
### Общее
- Hotfix - Fix game crash after update Dota 7.36

## Май 20, 2024
### Общее
- Hotfix

## Май 18, 2024
### Общее
- Hotfix

## Май 6, 2024
### Общее
- Исправлены таланты `Batle Pass`
### Герои
- Изменены таланты героя `Queen of Pain`

## Май 3, 2024
### Общее
- Исправлена локализация
- Исправлено задание по уничтожению барак
### Герои
- Изменены таланты героя `Queen of Pain`
- Исправлен баг с иллюзиями героя `Vengeful Spirit`


## Май 1, 2024
### Общее
- Ивент `Золотая овца` закончен
### Герои
- Новый герой `Queen of Pain`


## Апрель 3, 2024
### Общее
- HotFixes


## Апрель 1, 2024
### Герои
- Прорубающий урон больше не учитывает броню второстепенных целей
- Убран бонус дезолятора у `Fury`
- Исправлены таланты героя `Undying`
- Исправлен `Veil of Discord`


## Март 31, 2024
### Герои
- Добавлен герой `Undying`


## Март 24, 2024
### Общее
- Исправлены нейтральные предметы


## Март 22, 2024
### Предметы
- Изменён предмет `Assassin Heart`
- Усилен предмет `Skadi`
- Удалены некоторые нейтральные предметы
- Увеличен урон от ловкости `Disperser`
- Испрвлен питомец `Physizizi`


## Март 21, 2024
### Предметы
- Исправлена длительность `Veil of Discord`


## Март 19, 2024
### Общее
- HotFixes


## Март 18, 2024
### Общее
- HotFixes
- Вызвать `Золотую овцу` можно только до убийства `Invoker`


## Март 17, 2024
### Общее
- Исправлены места на карте в которых можно было застрять
- Исправлено возрождение на сложностях
- Исправлено взаимодействие предметов с нейтральным слотом
- Вызвать `Золотую овцу` можно только после убийства `Invoker`
### Герои
#### Dazzle
- Исправлен талант `Более ядовитый яд`
- Исправлены ошибки в работе способности `Shadow Wave`
#### Windranger
- Применяет `Powershot` моментально и исправлеы ошибки связанные с его применением
#### Broodmother
- Исправлена ошибка, когда герой мог пробить броню `золотой овцы`


## Март 14, 2024
### Общее
- Исправлена локализация
- Исправлен талант золотой ветки для души
- Исправлен баг с бустерами


## Март 12, 2024
### Общее
- Респавн боссов на всех уровнях сложности 120 сек
- Добавлена новая сложность
- Исправлена ошибка, что убийства улучшенной тинкером башни не засчитывались игроку
- Добавлен новый питомец
- Исправлена ошибка с сохранением бустеров
- Добавлен ивент с наградами
- Добавлена вкладка в панораме, с мини игрой
### Герои
- Добавлен новый герой `Monkey King`


## Март 1, 2024
### Общее
- Новый рейд-босс
- HotFixes


## Февраль 10, 2024
### Общее
- Исправлен ИИ крипов
- Исправлены жуки от способности `The Swarm` героя `Weaver`
- `Beaver` дает на 50% меньше золота из золотого запаса

## Февраль 9, 2024
### Общее
- Исправлен `Splash` у питомца из боевого пропуска
- Исправлены пробные игры на героях `Silincer` и `Marci`
### Герои
- Исправлены таланты `30` и `50` уровней героя `Huskar`
- Исправлена ошибка магического вампиризма героя `Lina`
- Исправлена способность `Lucent Beam` героя `Luna`, исзменены таланты `30` и `50` уровней в интеллекте
- Талант `50` уровня интеллекта героя `Lion` усилен: Вероятность срабатывания пальца при атаке составляет `10% -> 20%`
- Жук от способности `The Swarm` героя `Weaver` умирает, как только умирает цель
- Исправлены таланты героя `IO`
### Предметы
- `Eternal Shroud` удален
- Для питомца `Roshan 2` добавлен `Multicast` с шансом `11%->20%`
- Исправлены эффекты из боевого пропуска
- Бустеры `RP` не учитываются при получении наград в боевом пропуске
- Исправлен гем `Vampirism`


## Февраль 3, 2024
### Общее
- Добавлен новый герой: `Weaver`
- Добавлены новые предметы:
  - `Golden Egg`
  - `Disperser`
  - `Rapier`


## Февраль 1, 2024
### Общее
- HotFix
### Предметы
- В код добавлены новые предметы:
  - Golden Egg
  - Disperser
  - Divine Rapier
### Герои
- В код добавлен герой `Weaver`


## Январь 22, 2024
### Герои
- Исправлена способность `Tether` героя `IO`


## Январь 20, 2024
### Общее
- HotFix


## Январь 19, 2024
### Общее
- HotFix


## Январь 9, 2024
### Общее
- HotFix


## Январь 3, 2024
### Общее
- Исправлена локализация
- Исправлена ультра `Drow Ranger`
- Исправлены коробки
- Исправлены книги
- Исправенлена способность `Ice Vortex` героя `Ancient Apparition`
### Примечание
Если крипы начинают пропадать с карты или игнорировать вас, напишите в чат `dump`
это отправит отчет об ошибке на сервер и поможет нам исправить ее, отчет можно
отправить `1` раз за игру


## Январь 2, 2024
### Общее
- Исправлена локализация
- У кастомки новый ключ доступа к серверу


## Январь 1, 2024
### Общее
- Добавлена возможность купить карточку героя `Ursa`
- Исправлен спавн крипов в донатной локации


## Декабрь 31, 2023
### Общее
- Добавлен дроп из Магма крипов
- Изменен золотой талант на `+2% золота каждые 30сек` (работает на золотой резерв)
- После убийства инвокера, в режимах с жизнями снимается эффект с тех, у кого закончились жизни
- Увеличено число дней обладания душами на старте, награда БП.
- Уменьшено число игр для бустеров из БП
- Кастомные модельки героев из БП заменены на уникальные баффы для героев
### Герои
- Исправлены таланты на героях `Ancient Apparition`, `Drow Ranger`, `Luna`
- На куриц `Shadow Shaman` работает вампиризи
- На мины `Techies` работает вампиризм
- Снижена перезарядка `Liquid Frost` у героя `Jakiro` (30 талант)

## Декабрь 16, 2023
### Общее
- Затраты маны на использование способностей героя `Razor` уменьшены.
- Исправлен ульт `Juggernaut`
- Установлен лимит золота 2,147 млрд
- Исправлен спавн крипов
- Исправлена ошибка, из-за которой драгоценные камни не тратились и не сохранялись


## Декабрь 12, 2023
### Общее
- HotFix


## Декабрь 11, 2023
### Общее
- Уменьшен мана реген на мидовом вейле (такой большой мана реген был ошибкой)
- Усилен талант снайпера 50ур в ловкости
- Исправлена ошибка, рошан не снимался при использовании заклинаний
- Игрок не выходит из формы питомца(только рашаны), при потере маны от заклинаний, на пример, от ультимейта ЦМ, Лешрака
- Исправлены аегисы в режиме инсейн и импосибл
- Исправлен талант разора в силе, теперь снижает броню


## Декабрь 9, 2023
### Общее
- Исправлен вылет из-за мини-боссов
- Исправле вампиризм у героя `Vengeful Spirit`
- Исправлен талант 30 уровня у героя `Pudge`: `+100 силы за босса`
- Исправлен `Tether` у героя `IO`
- Исправлен `Hand of Midas`


## Декабрь 8, 2023
### Общее
- HotFix


## Декабрь 6, 2023
### Общее
- Убран дроп сфер с рейд боссов
- Починен герой `Marci`
- Починен предмет `Echo Sabre`
- Предметы больше не багаются при улучшении
- Щит больше не показывается над полоской героя
- Бродячая волна умирает после уничтожения 1 барака
- Драконы появляются на месте возрождения, а не месте смерти
- Исправлена ошибка с книгой призыва
- Исправлена возможность абуза золота
- Исправлен талант 50 уровня героя `Sniper`
- Исправлено появление минибоссов после уничтожение башен
- Исправлены визуальные эффекты в кузнице
- Иконка талантов теперь появляется при перезаходе


## Декабрь 5, 2023
### Общее
- HotFix


## Декабрь 4, 2023
### Общее
- Новая карта
- Новая локация
- Новые тиры у предметов
- Новые боссы
- Волны теперь каждую `1` минуту, а не `2`
- В рандомное время происходит волна из локаций
- Бараки неуязвимы, пока не уничтожены все башни
- Все башни имеют мини-боссов
- Новая зона ловушек
- Добавлена `AFK-System`
- Добавлен `BattlePass`
- Добавлены ежедневные и еженедельные задания
- Новые питомцы `BabyRoshan 1` и `BabyRoshan 2` в кейсах
- В каждой локации есть шанс что заспавнится сильный крип
- Добавлены звуковые сопровождения
- Добавлен донат-инвентарь
- Добавлен пак новичка
- Новые донатные локации
- Новая сложность `IMPOSSIBLE`
- Изменено начало игры, добавлена голосование за сложность
- Новая картинка на загрузочном экране
- Добавлена возможность добывать камни для кузницы с помощью кирки
- Новая система крафта и улучшения предметов
### Герои
- Новые герои:
  - Jakiro
  - Leshrac
  - Necrolyte
  - Spirit Breaker
  - Doom
  - Riki
  - Death Prophet
  - Razor
  - Viper
  - Vengeful Spirit
- Изменена ветка талантов
- Максимальный уровень талантов `50`
- Усиленны некоторые старые герои
- Переработана формула маны
### Предметы
- Новый предмет `Midas` и `Urn`
- Добавлены новые свитки
- Добавлены новые руны:
  - Руна баунти дает больше золота
  - Руна усиление маг урона на 15%
  - Руна усиление физ урона на 15%
  - Руна усиления исходящего урона 10%
  - Руна мультикаста 5%
  - Руна крит удара 5% крит 200% с атаки
  - Может заспавнится сфера рандомная. Кроме самой последний
  - Может появится кристалл для 1 человека
  - Может появится кучка рейт поинтов для всей команды
  - Руна мудрости: дает игроку 1/2 опыта текущего уровня и столько же опыта его союзнику наименьшего уровня



## Сентябрь 9, 2023
### Общее
- HotFix


## Сентябрь 1, 2023
### Общее
- Золотой талант 6 уровня на смену атрибута героя НЕ работает на универсальных героях
- Исправлена модель персонажа в окне талантов
- Кристалл за убийство белки теперь снова можно получать
### Предметы
- Исправлена способность `Refresh` у предмета `Octarine Core`
- Предметы из кузницы теперь работают исправно


## Август 31, 2023
### Общее
- HotFix


## Август 30, 2023
### Общее
- В режиме турбо больше не даётся 1 кристалл за убийство босса белки
- Исправлены застревания при телепорте
- Подправлена локализация
- Переработан экран выбора героев (убрали обмен героями)
- Переработана система обнаружения крипов, теперь крипы не показываются на всей карте, только когда вы подбегаете в радиусе `2500`, крипы становятся видимыми
### Предметы
- Снижение армора от `Desolator` и `Assault Cuirass` теперь всегда учитывает максимальное значение, если вы атакуете один таргет или стоите рядом соответственно
- Удален рецепт `Phylactery`. Теперь её нельзя собрать
- Исправлены предметы `Echo Blade` и `Hurricane Pike` при взаимодействии их с кузницей
- `Hurricane Pike` даёт дополнительную дальность атаки и на её атаки действуют модификаторы
- Урон дополнительным целям у предмета `Hurricane Pike` изменен с фиксированного `60 80 100 120 140 160 180 200` на `15% 20% 25% 30% 35% 40% 45% 50%`
### Герои
- Все таланты 30 уровня отключены в режиме `Turbo`
- Исправлен некорректно работающий талант `Int30` героя `Silencer`


## Август 13, 2023
### Общее
- У лесных крипов удалена способность `Entangle` (корни у медведей)
### Предметы
- `Heart` больше не стакается
- `Desolator` исправлен после патча `7.34`
- После патча `7.34` исправлены нейтральные предметы и добавлен предмет 4 разряда `Phylactery`
### Герои
- Небольшие изменения у героя `IO`
- Постепенно добавляется код будущих героев:
  - `Razor`


## Август 8, 2023
### Герои
- Увеличен шанс получить характеристики у героя `Slark` от пассивной способности с `10%` -> `25%`
- Постепенно добавляется код будущих героев:
  - `Vengeful Spirit`
  - `Necrophos`
  - `Dawnbreaker`


## Август 7, 2023
### Общее
- Все способы монетизации отключены
### Предметы
- Добавлен `Hurricane Pike`
### Герои
- Постепенно добавляется код будущих героев:
  - `Viper`
  - `Witch Doctor`


## Июль 28, 2023
### Предметы
- Исправлен `Magic Staff` после последнего обновления


## Июль 26, 2023
### Предметы
- Удален `Dagon`
### Герои
- Множитель интеллекта у таланта 30 уровня в ветке "Интеллект" у героя `Silencer` увеличен с `2` до `2.5`
- Способность `Arcane Curse` у героя `Silencer` теперь переключаемая при прокачке таланта `Аура Проклятия`
- Исправлен талант героя `Bloodseeker` под название `Несокрушимый`


## Июль 22, 2023
### Общее
- Уменьшен шанс выпадения `Маленькая коробка с нечистью`  с `3%` до `2%`
- Исправлен предмет `Magic Staff`, теперь можно хранить в инвентаре только 1 предмет
- Изменили поведение при подборе руны богатства

## Июль 5, 2023
### Общее
- Исправлен визуальный баг в магазине
- Добавлены заряды для коробок с мидового квеста


## Июль 1, 2023
### Общее
- Добавлены кейсы, которые можно открывать за: `RP/GEMS`
  - В данный момент в кейсах есть граффити, и возможность выиграть `500 гемов` за крутку.
  - Если вам выпадает повторение граффити, то вам возвращается часть `RP` на счет.
  - В дальнейшем список выпадения будет увеличен.
### Герои
- Добавлен новый герой: `Silencer`


## Июнь 27, 2023
### Общее
- Исправления


## Июнь 23, 2023
### Общее
- Удален квест на `Earthshaker`
- Добавлена новая функция автоматического выполнения квестов по подписке (все игроки получают доступ к 30 играм)
- В задании на убийство детенышей змеи уменьшено кол-во требуемых убийств с `20-40` -> `5-15`
- В задании на `Пушистые льдинки` уменьшено общее кол-во льдинок с `10-20` -> `5-15`
- В задании на убийство босса снежной локации уменьшено кол-во требуемых убийств с `2-4` -> `1-3`
- В задании на сбор синих кристаллов увеличены награды:
  - Опыт: `3030-4050` -> `8030-9050`
  - Золото: `3100-3900` -> `8100-9900`
- В задании на убийство `Хранителя Леса` уменьшена награда золота с `17500` -> `12500`
### Герои
- Изменен талант 30 уровня в ветке `Ловкость` героя `Sniper` на усиление урона с `15%` -> `10%`


## Июнь 21, 2023
### Герои
- Исправлены таланты героя `Bloodseeker`
- Исправлена скорость передвижения героя `Broodmother`


## Июнь 20, 2023
### Общее
- Исправлены книги атрибутов после последнего изменения


## Июнь 19, 2023
### Герои
- Изменены таланты героя `Broodmother`


## Июнь 18, 2023
### Общее
- Исправлены таланты героя `Bloodseeker`
- Исправлены таланты героя `Spectre`
- Исправлен ультимейт героя `Broodmother`
- Способность героя `Huskar` `Burning Spear` усилена
- `Earthshaker` больше не руинит игру
- `Scythe of Vyse` теперь даёт скорость снарядов


## Июнь 17, 2023
### Общее
- Добавлен автоматический проход в дополнительную локацию, если билеты есть в магазине
- Автоматическое продление желтых квестов. Окно квеста открывается само при подходе к `NPC`
- Исправлена локализация интерфейса
- Возвращен квест на `Earthshaker`. Теперь находится в деревне
- Бесконечный `ward` теперь можно купить больше одного раза
- Исправлены баги с окном питомцев
- Теперь все окна можно закрыть кликнув за их пределами. Таланты тоже
- Теперь книги призыва босса стакаются
- Удалены крипы `ogre seal`
- Душа из золотого таланта кладется сразу в стеш
### Герои
- Добавлен новый герой `Broodmother`
- Изменен герой `Spectre`
- `Bloodseeker` изменена пассивная способность, добавлены новые таланты
- `Wraith king`, скелеты теперь неуязвимы к магии
- `Alchemist` снижено кд на `ultimate`
- Исправлен баг с 1 навыком героя `Huskar`
- Добавлены 2 новых таланта для героя `Huskar`


## Июнь 5, 2023
### Герои
- Исправлен герой `Huskar`


## Июнь 3, 2023
### Герои
- Добавлен герой `Huskar`


## Мая 29, 2023
### Общее
- Исправлено некорректное отображение поражения в профиле при победе
- Исправлен стак `Octarine core` разных уровней
- Исправлено предложения предметов в магазине для: `Alchemist`, `Ancient Apparition`, `Gyrocopter`, `Techies`, `Troll`, `Bloodseeker`
- Исправлено удаление мобов от героя `Warlock`, после взятия под контроль
- Исправлен босс `Lufigan`
- Исправлен баг с героем `Marci` при выборе героя
- Убрана закупка при старте игры
- Исправлен баг с сопротивлением магии `100%` и выше
- Исправлен босс `Nyx`
- Исправлен босс `Hydra`
- Исправлен `Impetus Enchantress`, больше не ломает строения
- Исправлены нейтральные предметы
- Исправлен босс `Invoker`
- Исправлен `Alchemist`
- Исправлен `Satanic`
- Исправлена локализация `Shallow Grave`
- Увеличен `splash` урон `Battle Fury`
- Переработана `Dispersia`
- Исправлено, что при уничтожении трона белкой, дается опыт `х2`
### Герои
- Legion commander:
  - Обновлен ультимейт `Legion Commander` + таланты
  - Увеличен урон от ультимейта
- Dazzle:
  - Яд не усиливается. Усиление работает только с талантом на магический урон.


## Май 16, 2023
### Общее
- Hot Fixes


## Апрель 29, 2023
### Общее
- Hot Fixes


## Апрель 28, 2023
### Общее
- Исправлены проблемы с кулдаунами на предметах и способностях.
- Устранены проблемы с магией, теперь она работает корректно.
- Временно удалены способности у крипов, которые вызывали краш игры.
  - Мы работаем над исправлением данной проблемы и вернем способности как только сможем гарантировать их стабильную работу.


## Апрель 14, 2023
### Общее
- Hot Fixes


## Апрель 8, 2023
### Общее
- Hot Fixes
- Добавлен резерв голды, появляющийся если накопить деньги больше чем `99999`


## Апрель 3, 2023
### Общее
- Уменьшено получения опыта за квесты на `25%`
- Получение опыта начинает тикать с `30` минуты, вместо `40`
- Босс `Earthshaker` не бьет строения
### Герои
- Изменен талант `Bloodseeker` 30 инт, 30 ловк, и еще один в ловкости
- Поднято значения усиления заклинаний от `Bloodrage`
- Исправлен талант у `Ancient Apparition` в инт


## Апрель 1, 2023
### Общее
- Добавлен босс `Earthshaker`
- Исправлена ошибка из-за которой игры в режиме `Insane` неправильно отображались в профиле
- Можно закрыть все окна панорамы нажав кнопку `ESCAPE`
- Изменена система получения опыта для талантов. Опыт начинает капать лишь с `40` минуты, но за квесты дается больше опыта
- Убрали авто надевание эффектов
- Отключена возможность применять команду `Идти в направлении`
### Герои
- Добавлен герой `Magnus`
- Добавлена анимация и вампиризм ультимативной способности `Bloodseeker`
- Добавлен вампиризм спиритам `Io`
- Исправлен талант `Arc Warden` инт 30:
  - `Spark Wraith` вылетал только если стоять в радиусе каста
  - `Spark Wraith` от атак не наносил урона
  - Теперь шанс распространяется только на атаки `Arc Warden`, прежде шанс срабатывал только на атаки с ультимативной способности
- Исправлена ошибка таланта на ультимативной способности `Drow Ranger`
- Добавлена анимация контратаки `Legion Commander`
- Исправлен талант на срабатывание контратаки от своих атак у `Legion Commander`
- Повышена скорость полета снаряда у способности болт `Skywrath Mage`
- Исправлен талант `Troll Warlord` на 10с, который отображался как дебафф
- Изменены таланты `Newermore` в ловкости
- Увеличена дальность применения заклинания `Spark Wraith` у `Arc Warden`
- `Spark Wraith` наносят урон по области
- Уменьшена перезарядка `Spark Wraith`
- Переработан герой `Medusa`
- Увеличен урон лужи `Dragon Knight`


## Март 4, 2023
### Общее
- Hot Fixes


## Январь 30, 2023
### Общее
- Hot Fixes


## Январь 29, 2023
### Общее
- Изменен базовый талант в ловкости `Вершина мастерства` с `Базовая скорость атаки снижается на 0.1` на `Каждые 5 уровней герой получает 5 скорости атаки`
- Изменен респавн боссов Turbo `90->60` остальные режимы `180->120`
- Питомцы, которые поднимают кристаллы, теперь могут поднимать золото из дерева
### Герои
- __Ancient Apparition__
  - CD у способности `Chilling Touch` снижено
  - Дальность атаки от `Chilling Touch` увеличина на `100`
  - Урон `Chilling Touch` зависит от интеллекта
  - Манакост `Chilling Touch` снижен
  - Удален звук срабатывания `Ice Blast`
  - Повышен порог XP `Ice Blast`
- __Nevermore__
  - Манакост на `Shadowraze` уменьшен в 2 раза
  - Изменен талант `+5 урона за лвл` на `Шанс 15% нанести критический урон равный 100% + 1% за каждую душу`
- __Enchantress__
  - Исправлено неверное CD способности `Multishot`
  - Изменен урон скила `Multishot`: было `40->600` стало `30->450`
  - Добавлен урон от интелекта к способности `Multishot`
  - Увеличен радиус `Nature's Attendants` до `300->500`
  - Увеличена длительность `Nature's Attendants` на `1` сек
  - Теперь способность `Nature's Attendants` исцеляет в процентах
  - Изменен талант `Количество светлячков х2` на `КД Nature's Attendants снижено в 2 раза`
  - Изменен талант `Когда активен Nature's Attendants враги получают урон равный х10 бонус от восстановления здоровья.` на `Когда активен Nature's Attendants враги получают урон равный бонусу от восстановления здоровья. (не усиливается)`
- __Pudge__
  - Изменен талант `Убийство босса дает 40 силы` на `Убийство босса дает 100 силы`
  - Урон за статы `Rot` изменен `0.05-0.3` -> `0.1-1.5`
  - Базовый урон `Rot` изменен `10-150` -> `20-300`
- __Wisp__
  - `Spirits` радиус увеличен с `100`->`300`
  - `Spirits` урон увеличен `8-92` -> `20-300`
  - `Spirits` способность теперь пассивная
  - Поправлены некоторые не верно работающие таланты
- __Axe__
  - Свап талантов:
    - `Боевая ярость` <-> `Беспощадность`
    - `Беспощадность` <-> `Похуй` (новый талант)
    - `Злость` <-> `Вихрь`
    - `Отвага` <-> `Боевая ярость`
    - `Берсерк` <-> `Злость`
    - `Вихрь` <-> `Отвага`
    - `Истребление всего сущего` (новый талант)
    - `Рвение` (новый талант)
  - Изменена броня от способности `Berserkers Call` c `20-90` -> `15-165`
  - Изменены таланты в ветке силы и интеллекта, изменен `первый талант в ветке ловкости`
- __Bristleback__
  - `Warpath` количество стаков увеличено с `6-10` -> `5-14`
  - Длительность стака увеличена с `10` -> `30`
- __Sand King__
  - Увеличен радиус `Clap` c `250-600` на `450`
  - Свап талантов `Проклятье песчаного короля` и `Жало`
  - Усилен талант `Проклятье песчаного короля` с `30%` -> `50%`
  - Изменен базовый урон `Sand Storm` `20-300` -> `25-375`
  - Изменен базовый урон `Caustic` с `50-330` -> `30-450`
  - Изменен талант `Буря бушуется раз` - `Урон Sand Storm равен 25% интеллекта` на `Урон Sand Storm + 25% интеллекта`
  - Изменен талант `Усиленные толчки` - `Clap наносит урон от = силе героя` на `Урон Clap + 100% силы`
  - Изменен талант `Магический яд` - `Caustic наносит урон равный интеллекту` на `Урон Caustic + 100% интеллект`
  - Изменен талант `Сила силы` - `Урон от силы Trembling Waves + 0.5` на `Урон Trembling Waves + 75% силы`
- __Troll Warlord__
  - Длительность дебаффов талантов `Сквозь магию`, `Быстрее!` и `Сквозь броню` увеличены с `3` -> `5` сек
- __Mars__
  - Длительность дебафа `Lil` увеличина с `2` -> `3.5` сек
  - Урон `Lil` увеличен с `50-400` -> `50-750`
- __Bloodseeker__
  - Исправлено нерабочее замедление от `Blood Mist`
  - Усилен талант `Blood Mist получает 25% интеллекта к урону` на `Blood Mist получает 50% интеллекта к урону`
  - Тик ульты изменен с `0.2` -> `0.5` (урон пересчитан)
- __Arc Warden__
  - CD на `Arc Geminate Attack` снижен с `5-0.5` -> `4-0.4`
  - Способность `Arc Geminate Attack` изменена, теперь бонусный урон при проке не `75-750` а `10%-55%` чистый от вашей основной атаки (не усиливается)
  - Талант `Бонусный урон ультимэйта равен силе` изменен на `+25% к бонусному урону Arc Geminate Attack`
  - Убран звук каста `Spark`
- __Lion__
  - Изменен урон за `Soul Collector` за душу с `1-4.5` -> `0.6-6.2`
  - CD `Earth Spike` снижено с `10` -> `8` сек


## Январь 24, 2023
### Общее
- Снижены базовые здоровье и урон у крипов в `Зоне №1 - Forrest`
- Изменена `Мишень` - теперь она должна выдавать правильную статистику урона
### Герои
- Увеличен показатель скорости атаки за 1 еденицу ловкости `0.1` -> `0.2`
- Увеличено количество маны за 1 еденицу интеллекта `5` -> `6`
#### Ancient Apparition
- Исправлен визуальный эффект `Ice Vortex`
- Снижено КД на скил `Chilling Touch`
- Увеличен урон `Chilling Touch` `20-300` -> `30-450`
#### Drow Ranger
- Тип урона `Marksmanship` изменен с `Физический` на `Чистый`
#### Nevermore
- Увеличено снижение брони способности `Presence of the Dark Lord` `0.5-7.5` -> `1-15` и теперь она действует на всех юнитов
- Радиус `Presence of the Dark Lord` увеличен до `850`, минимальный начинается с `250` было (`150/700`)
- Бонусный урон от душ `Necromastery` увеличен в `2` раза

### Предметы
- Добавлен новый предмет `Echo Blade`
- Удален предмет `Giants Ring`
- Исправлены предметы `Meteor Hammer` с камнями
- Увеличена скорость атаки предметов:

|    Предмет     |  Было  | Стало  |
|:--------------:|:------:|:------:|
|    Cuirass     | 30-145 | 25-200 |
|   Butterfly    | 30-140 | 30-240 |
| Moon Eyea Aura | 20-160 | 30-240 |


## Январь 23, 2023
### Общее
- Удален босс: `Ancient Apparition`
- Добавлен герой: `Ancient Apparition`
- Поправлена локализация
- Все боссы локаций получили регенерацию здоровья как у  боссов на линии `0.25%` (Белка - `0.05%`)
### Герои
- Талант силы `+200 хп за лвл` снижен до `+50 хп за лвл`
- Все таланты `+50 хп за лвл` изменены на `+150 хп за лвл`
- Изменены показатели:

|  Атрибут  |       Описание       | Было | Стало  |
|:---------:|:--------------------:|:----:|:------:|
|   Сила    | Регенерация здоровья | 0.1  | 0.001  |
|   Сила    |   Кол-во здоровья    |  20  |   20   |
| Ловкость  |    Скорость атаки    | 0.4  |  0.1   |
| Интеллект |   Регенерация маны   | 0.05 | 0.0005 |
| Интеллект |     Кол-во маны      |  7   |   5    |


## Январь 13, 2023
- Hot Fixes


## Январь 8, 2023
### Общее
- Слегка измененная карта
- Рождественский Босс - `удален`
### Герои
- Исправлен сломанный талант героя `Pudge` (`Pircing Hunger`)
- Исправлены турели героя `Gyrocopter` (теперь они не атакуют в форме курьера)
- Исправлен баг с талантом героя `Dazzle` (`Initiate`)


## Декабрь 31, 2022
- Hot Fixes


## Декабрь 25, 2022
### Герои
- Исправлен не верно работающий скилл и талант героя `Marci`
- Исправлен неработающий талант героя `Skywrath Mage` - Ancient Seal накладывает руты
- Исправлен неработающий талант героя `Gyrocopter` - +5 к урону Rocket Barrage за лвл героя
- Поменяны местами таланты героя `IO` (30 сила <-> 30 интеллект)
- На атаки турелей героя `Gyrocopter` (30 талант ловкости) действуют модификаторы атаки
- Изменено описание скилла `Return` (alt не дает усиление) СКИЛЛ НЕ УСИЛИВАЕТСЯ
- Полностью переделан скилл Meat Hook героя `Pudge`
### Предметы
- Удален нейтральный предмет `Book of the Dead` и `Ex Machina`
- `Octarine Core` теперь перезаряжает телепорт и нейтральный предмет
- `Вечный Вард` раскрывает невидимых
### Остальное
- `SuperNova` босса `Invoker` теперь можно сломать
- `Telekinesis` босса `Invoker` теперь не проходит сквозь `Linken's Sphere`
- Скиллы босса `Invoker` наносят урон в % от хп
- Изменен урон у башен и всех юнитов имеющих способность `Fury Swipes`
- Изменены КД у босса `Белки` и `Рождественского босса`
- Немного изменено поведение босса `Белка`


## Декабрь 24, 2022
### Общее
- Поправлен донатный талант на выпадение души (добавлена `Divine soul`)
- Поправлены ошибки локализации
- Включен счетчик урона
- Босс энигма теперь не убивают героев призывом эйдолонов
- Немного изменено поведение босса Белки
- Немного увеличены показатели лайновых крипов
### Герои
- Добавлен новый герой `Gyrocopter`
- Поправлен ультимейт `Bloodseeker`
- Поправлен неправильное усиление пассивного навыка `Bristleback`
- Поправлен нерабочий талант 30 ловкости героя `Terrorblade`
- Ослаблен ультимейт `Sniper` теперь он имеет 15% шанс на срабатывание
- Поправлен не верно работающий талант 30 в силе у `Pudge`, теперь за босса `Snapfire/Бабка` дает бонус не как за крипа
- Усилен урон от силы в `Return` героя `Centaur` c 15/20/25/30/35/40/45/50/55/60/65/70/75/80/85 до 30/60/90/120/150/180/210/240/270/300/330/360/390/420/450
- Поправлен нерабочий скилл `Centaur` - `Centaur Shield`
- Поправлен не верно работающий талант героя `Shadow Shaman` на призыв куриц с атаки
- Поправлен пассивный навык `Bristleback` вызывающая краш игры
### Предметы
- Поправлена неверная работа пассивного навыка предмета `Shivas Guard`
- Поправлена цена на рецепт `Divine Boots of Bearing`
- Предмет из босса Аппарата можно выложить на землю
### Новогодний ивент
- На 50 минуте на входе в базу врага появляется Рождественский Босс, он живет 10 минут!
- Босс стоит AFK пока вы не начнете его атаковать, так что решать вам бить его или нет
- Убив босса вы получите награду РП и гемы


## Ноябрь 10, 2022
### Общее
- Исправлены квесты


## Ноябрь 7, 2022
### Общее
- Исправлены квесты
### Герои
- Исправлена карточка на героя `Bloodseeker`


## Ноябрь 4, 2022
### Герои
- Добавлен герой `Bloodseeker`


## Октябрь 26, 2022
### Общее
- Рошан и Дум возрождаются каждые 60 секунд.
- Изменена награда за убийство Рошана, каждый сыр теперь дает статы * количество убитых Рошанов
- Исправлены неверные характеристики Invoker на уровне сложности Insane.
- Удален предмет Refresher
- Octarine Core теперь имеет активную способность Refresher.
- Удален предмет Nullifier
- Другие небольшие исправления


## Октябрь 25, 2022
### Общее
- Телеграм бот опять запущен (5 кристаллов и 50 РП)
- Cущественно увеличен дроп корма! Падает только с боссов локаций и только убийце!
- Добавлены награды за убийства рейд боссов в сложности Insane
- Исправлен предмет Pipe (не работала аура)
- Исправлены некоторые косяки локализации
- Исправлены скилы босса Инвокер (некорректная работа)
### Герои
#### Legion Commander
-  Поправлен и немного изменен талант и сам скилл Moment of Courage (некорректно работал)
#### Zeus
- Поправлены скилы, теперь с талантом на урон от ловкости они усиливаются


## Сентябрь 8, 2022
### Общее
- Поправлены боссы
- С инвокером разбираемся
### Герои
#### Centaur
- Тип урона Return изменен на магический
- Изменен талант Заколдованный доспех: Return наносит магический урон. Не усиливается! -> Return наносит чистый урон. Не усиливается!
- Поправлен нерабочий талант В агонии Под действием Borrowed Time, Return наносит в 2 раза больше урона
